點解連登仔可以有時間去追擊一個User？

非游手好閒之輩或者專業五毛都做唔到。

唔反五毛了

因為on9

我都唔明白啲人可以開post幾日幾夜係咁整合資料又係咁喺度搵人

之後重要推舊po話人炒車喺度鞭屍。

但由頭到尾都講唔到呢啲事點樣合理化報國安嘅本質，咁撚大仇口煮死一條友重可以係咩人？

lm

因為位唔係咁上的

好得閒

關你撚事 知你忙過李嘉誠啦 駁唔到就話人得閒 可悲木粉

推

粉你老母咩支那狗

【JJ插沙求幫手】唔該可唔可以投個票支持下廣東話歌啊

乜都跟支那狗詞語，粉你老母咩

on9仔 冇point到

你講影yoga pants？

點解樓豬可以有時間去開post問連登仔點解有時間去追擊一個user?

係有個時事台嘅撚屌走去報

Linus嗰陣唔見你開post

連衞兵

屌admin 屎忽比人追數十年都係咁啦
睇咁多人當連登/高登係正常論壇真係有d 唔慣

木耳自己做場戲呃難民炸

嗱 我就中立嘅
我唔係想幫邊個
起linus底我唔理
但係你哋搞木耳就係唔啱

打唔贏對家 搵啲打得贏嘅小目標打

非也，小弟只係花幾秒打十幾個字而已。你唔見我只係打唔夠一行嗎？

收咗美國佬錢做野，背後有大台同非常精密嘅大佬

你有邊次唔係

佢傻柒女權撚嚟

咁你知道咗佢係大仆街 企返我地依邊啦 我地好多人都支持send email俾佢公司 但報國安就方法唔啱囉